蕭若元 香港政府大花筒支出亂咁來！！ 公務員越請越多！ 大白象工程停唔到！

蕭若元
香港政府大花筒支出亂咁來！！
公務員越請越多！
大白象工程停唔到！
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2021-02-15

memehongkong
735K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：